【國際文宣升級】No Freedom, or Freedom for ALL

眾所鳩知，共狗一日唔收皮，香港一日都唔會有真正民主自由。就算有真普選，共狗都會無所不用其極，賄賂滲透fake news左右大局。所以共狗一定要死，香港人先有好日子過。

佢點樣收皮我唔知，但係而家差嘅係兩樣嘢。香港以外(包括中國)要中共收皮嘅民意，同一件令中共倒台嘅天災人禍。呢度講嘅係前者。

小弟愚見，而家喺時候集中輸出革命。對中國國內宣傳，話香港人為中國民主自由而戰，解放中國。「亲，民主自由是個好東西」「睇醫生免小費」「牛奶走腎石」將中國所有陰質嘢煲大佢。

對其他國家，宣傳香港人支持西藏，新彊，解放中國。一係佔領道德高地，西方國家出手唔洗留力。二係務求令藏民同維吾爾人都覺得今次係收共狗皮，解放同胞嘅好機會，connect埋佢地。用佢地嘅國際connection游說制裁支共，甚至喺中國帶起革命。

Free Hong Kong
Free Tibet
Free Uyghur
Free China
No Freedom, or Freedom for ALL!

係好左膠，但係西方好受呢套。而且好多人權領袖關注西藏多年，一拉埋西藏就唔難spread開。我地手上係有好多文宣核彈，但係大部分都係好深入。對好多西人嚟講，只要係關於Freedom and Democracy佢地就會支持，跟住先叫佢地追睇啲核彈。

不要說「push」，試着說「打狗救人」

解放中國

No Freedom, or Freedom for ALL

打支狗，救世人

push

哈薩克人警告大家

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push